［人人有功練］全民大練武

經過今日，眼見各位手足衝破心理關口，開始識私了啲福建藍絲廢老
小弟決定喺呢度提供一啲優質嘅拳館比大家學習搏擊技術，同埋操fit個身體，等各位手足下次私了嘅時候，可以拳拳到肉

krav maga good too

留名

黃?

請問師兄呢個係咪類？
另外裝修咩色為主？
黑？綠？紅？藍？黃？

有冇巴柔既館？

暫時未有，等緊各位手足更新個list

輕輕一推

行動TG group:

推！人人有功練

推

堅需要，不過我係近視散光四眼仔，唔知點入手

一早就應該要啦。

lm

好深？

Krav Maga